今日野餐拎左兩個傻去 俾女朋友鬧到狗血淋頭

明明話一人帶少少野

原來係你

分手啦

Ching算識食
好超